「山洞野青」自認長太帥 10多正妹願獻身給他睡

泰國一名48歲男子羅西里(Jatuphum Losiri)是「山洞野青」，先前因為自曝與多位正妹背包客發生一夜情，更PO出正妹睡覺裸照，而讓羅西里成為網路紅人。近日羅西里接受英國《太陽報》專訪，他自認自己「帥過頭」，而且把妹功夫一流，讓數十位正妹願意獻身給他睡。
羅西里說，他在山洞內完成吃喝拉撒睡，而他把妹的地點無所不在，包括餐廳、酒吧、街頭、山洞前等。他說，他就坐在餐廳內，直直盯著一名女子看，讓女子受寵若驚，接著更對她說：「你真是讓人太驚豔了。」他稱通常女生都會進一步和他交談，最後促成一夜情的發生。或者，羅西里就直接在街頭把妹，並成功讓妹上了他的摩托車，讓現場其他男生眼紅，接著，他就帶著妹進入他的山洞，到了晚上，他更進一步探索藏在妹體內深處的「山洞」。
還有一次，羅西里在山洞前成功把到一名印度正妹，他說，原本以為印度妹很保守，沒想到這名印度妹相當開放，雖然她有男友，但最後還是願意跟他互相「探索山洞」。羅西里更強調，有些女生有了男友，但總想體驗自由的生活，「我只是滿足了她們的幻想」。羅西里認為，這種一夜情的發生非常「健康」，彼此都在滿足自己的期待，不過他也承認，鮮少使用保險套。
羅西里說，他和正妹們發生一夜情，都是你情我願，「她們願意來，我就上，如果彼此一開始就合不來，自然就不會在一起，就像油和水一樣」。羅西里更強調，雙方都是在沒有酒精和藥物的催促下，發生性關係。羅西里自認長得太帥，也認為自己的把妹行為一點都不怪異，他說：「我都是先說好的，一開始就表明我的意圖，所以一點都不會讓人感到恐怖。」
羅西里把到的妹，幾乎都是他的一半年紀，他也說，還會持續過著這樣的「山洞野青」生活。他自稱自己天天冥想，「但我無法控制別人想什麼」，他更說自己喜歡自由，更稱「做愛是自然的」，還要對外持續推廣他的「愛的理念」。（施旖婕／綜合外電報導）

羅西里曾PO出其中一名正妹的裸體照。翻自《太陽報》

中間果張成個李健和咁

龍心

一定好大抽

泰版龍心

你殺得我一個龍心
仲有千千萬萬個龍心

所以話d 女人真係好on9

睇得泰山多

幸福賓周